todo.exp11(4)._respuestasEXP
ans = 1   1   1   1   2   1   1   1   1   1   0   1   2   1   1   1   2   2   2   2   2   1   1   2   1   1   2   1   1   1   1
todo.exp11(4)._respuestasOPO
ans = 2   1   1   1   1   2   1   1   1   1   2   2   1   2   1   1   1   2   2   2   2   2   1   1   2   1   1   2   1   1   1

todo.exp15(7)._respuestasEXP
ans = 2   2   2   2   2   2   1   0   1   2   2   2   2   2   1   2   2   2   2   2   1   2   2   1   1   1   2   2   2   2   2
todo.exp15(7)._respuestasOPO
ans = 2   2   2   2   2   2   2   2   2   1   2   2   2   2   2   1   2   2   2   2   2   1   2   2   1   1   1   2   2   2   2

todo.exp25(8)._respuestasEXP
ans = 2   0   1   2   2   2   2   1   2   2   1   1   2   2   2   2   1   2   1   1   2   2   2   2   2   2   0   1   2   2   2
todo.exp25(8)._respuestasOPO
ans = 2   2   2   1   2   2   2   2   1   2   2   1   1   2   2   2   2   1   2   1   1   2   2   2   2   2   1   1   1   2   2

todo.exp25(11)._respuestasEXP
ans = 1   2   2   2   2   2   1   1   1   2   2   1   0   2   2   2   2   1   1   2   1   2   2   2   2   1   2   2   2   2   2
todo.exp25(11)._respuestasOPO
ans = 2   1   2   2   2   2   2   1   1   1   2   2   2   2   2   2   2   2   1   1   2   1   2   2   2   2   1   2   2   2   2

todo.exp13(11)._respuestasEXP
ans = 2   2   1   1   2   2   1   2   2   2   1   1   2   1   1   2   2   2   2   2   1   1   1   2   2   1   2   2   0   1   1
todo.exp13(11)._respuestasOPO
ans = 2   2   2   1   1   2   2   1   2   2   2   1   1   2   1   1   2   2   2   2   2   1   1   1   2   1   2   2   2   2   2


todo.exp19(8)._respuestasEXP
ans = 1   1   2   2   1   1   1   2   1   1   1   1   1   2   2   1   1   1   1   1   1   2   2   0   1   1   1   2   2   1   1
todo.exp19(8)._respuestasOPO
ans = 2   1   1   2   2   1   1   1   2   1   1   1   1   1   2   2   1   1   1   1   1   1   2   1   1   1   1   1   2   2   2

todo.exp12(8)._respuestasEXP
ans = 1   2   1   1   0   1   1   2   2   2   0   1   2   1   1   2   2   2   1   1   2   2   1   1   2   1   2   2   1   1   1
todo.exp12(8)._respuestasOPO
ans = 2   1   2   1   2   2   1   1   2   2   2   2   1   2   1   1   2   2   2   1   1   2   2   1   1   2   1   2   2   1   1

todo.exp05(3)._respuestasEXP
ans = 2   2   2   1   2   1   2   2   2   1   1   1   2   0   2   1   1   1   2   2   2   2   2   2   2   2   2   1   1   1   1
todo.exp05(3)._respuestasOPO
ans = 2   2   2   2   1   2   1   2   2   2   1   1   1   1   1   2   1   1   1   2   2   2   2   2   2   2   2   2   1   1   1

todo.exp14(9)._respuestasEXP
ans = 2   0   2   2   1   1   2   1   2   1   1   2   1   2   0   0   1   2   1   1   0   1   0   2   1   1   0   1   1   1   1
todo.exp14(9)._respuestasOPO
ans = 2   2   2   2   2   1   1   2   1   2   1   1   2   1   2   1   1   1   2   1   1   1   1   1   2   1   1   1   1   1   1

