ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans = 0
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:02
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       1.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        1.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  1
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:26:03
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       1.000
txt = B:       0.000
txt = D:      26.000
txt = F:       1.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        1.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  2
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:14
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       2.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       8.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        1.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  3
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:26:15
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       2.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       0.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        2.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  4
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:22
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       3.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        2.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  5
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:26:25
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       3.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        3.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  6
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:35
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       4.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       7.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        2.000        1.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  7
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:26:37
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       4.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       1.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        4.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  8
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:48
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       5.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       6.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        2.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  9
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:26:48
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       5.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        5.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  10
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:26:59
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       6.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        3.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  11
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:01
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       6.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        5.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  12
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:09
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       7.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        5.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  13
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:27:10
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       7.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       7.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        3.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  14
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:27:21
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       8.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       6.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        3.000        3.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  15
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:22
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       8.000
txt = B:       0.000
txt = D:      25.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  16
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:27:33
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       9.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        3.000        4.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  17
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:33
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:       9.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  18
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:42
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      10.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       0.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  19
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:27:44
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      10.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       4.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        4.000        4.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  20
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:27:51
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      11.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        7.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  21
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:27:55
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      11.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        5.000        4.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  22
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:01
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      12.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        8.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  23
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:28:06
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      12.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       0.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        4.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  24
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:12
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      13.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        8.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  25
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:28:18
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      13.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       8.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        5.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  26
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:21
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      14.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       0.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        9.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  27
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:28:29
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      14.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        6.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  28
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:33
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      15.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       10.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  29
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:28:43
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      15.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       7.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        6.000        7.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  30
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:44
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      16.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       6.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       10.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  31
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:28:54
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      17.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       11.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  32
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:28:57
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      16.000
txt = B:       0.000
txt = D:      26.000
txt = F:       0.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        7.000        7.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  33
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:07
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      18.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  34
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:29:09
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      17.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       8.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        7.000        8.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  35
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:17
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      19.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  36
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:29:20
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      18.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        7.000        9.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  37
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:26
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      20.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       6.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  38
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:29:32
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      19.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       4.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        8.000        9.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  39
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:35
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      21.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  40
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:29:44
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      20.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       4.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        9.000        9.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  41
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:44
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      22.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       1.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        0.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  42
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:29:56
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      21.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       8.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        9.000       10.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  43
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:29:56
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      23.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        1.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  44
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:30:08
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      22.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        9.000       11.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  45
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:30:09
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      24.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  46
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:30:21
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      25.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       4.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  47
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:30:23
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      23.000
txt = B:       0.000
txt = D:      26.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:        9.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  48
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:30:32
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      26.000
txt = B:       0.000
txt = D:      26.000
txt = F:       6.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        2.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  49
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:30:34
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      24.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       10.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  50
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:30:40
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      27.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        3.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  51
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:30:46
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      25.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       4.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       11.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  52
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:30:54
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      28.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       7.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        4.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  53
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:30:56
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      26.000
txt = B:       0.000
txt = D:      30.000
txt = F:       5.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       11.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  54
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:31:04
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      27.000
txt = B:       0.000
txt = D:      29.000
txt = F:       2.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  55
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:31:07
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      29.000
txt = B:       0.000
txt = D:      28.000
txt = F:       9.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        5.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  56
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 2
txt = Start Time: 19:22:34
txt = End Time: 19:31:17
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      30.000
txt = B:       0.000
txt = D:      18.000
txt = F:       7.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000        5.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  57
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:31:18
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      28.000
txt = B:       0.000
txt = D:      27.000
txt = F:       8.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       12.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  58
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:31:30
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      29.000
txt = B:       0.000
txt = D:      26.000
txt = F:       3.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000       12.000        0.000
txt = 
ans = 0
txt = 
ans =  1
txt = 
ans =  2
ans =  59
txt = Start Date: 12/08/15
txt = End Date: 12/08/15
txt = Subject: ged-alternanRndCastigo
txt = Experiment: 17
txt = Group: 0
txt = Box: 1
txt = Start Time: 19:22:32
txt = End Time: 19:31:40
txt = MSN: GuilleAlternaRndPalancaCastigoFijaDisplay
txt = A:      30.000
txt = B:       0.000
txt = D:      16.000
txt = F:       1.000
txt = Y:      30.000
txt = E:
txt =      0:        0.000        1.000        2.000        3.000        4.000
txt =      5:        5.000        6.000        7.000        8.000        9.000
txt = R:
txt =      0:       13.000       12.000        0.000
